同Ex分左手個幾月，佢有新歡了..

好痛好辛苦

仲以為自己開post
好驚ex誤會咗你係我

出奇咩 正常啦
利申：我諗我都好快遇到同樓主同樣嘅情況

佢賣左你送俾佢件衫

係唔係我價值比較特別，我好難理解點樣可以分手後兩個月有新對象，比我真係無咁快move on到🤦🏼‍♂️

身同感受ching，但慢慢知道好多野控制唔到，學識放手都係一種修養

可能因為呢個月已經痛慣，岩岩知道既時候，痛左幾分鐘，而家開始平復返，唔知係唔係已經麻目左...

唔理佢啦，表面大家各有生活，心底祝福。
諗落其實分開比一齊更好，祝巴打早日move on
「更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意」

姐係好耐之前已經唔中意你了

我而家仲停留緊個種會日日諗住，仲係好痛個個階段

i know that feel bro
瞓前諗住瞓唔着
瞓緊就發夢見到佢
一醒左即刻又諗到佢 然後瞓都瞓唔返
好辛苦

臨分手前個幾日佢對我好冷淡，唔同左田

我ex 二十日有新歡咪一鳩樣
快d move on仲好啦
你諗黎佢都唔會番轉頭架啦

好有同感，最仆街係我每次都夢到同佢一齊好開心既時候，起身就乜都無，個種感覺好難受

估唔到真係一山還有一山高

然後過多2日 你ex post 1週年快樂

當初佢話諗住同我一齊過七夕
因為我地longd我即刻就買機票準備飛
七夕前二十日唔夠佢同我提分手
七夕果晚佢就同佢依家男朋友一齊過
依家過左半年都覺得好on9

講開又講，個陣佢都有約我去美食節，分手後聽講佢約左另一個新歡去，當刻真係灰到爆

巴打都係澳門人 ？

會過去的
我用左四個月時間接受現實

正常 我都係咁 好明白你
男人無冷靜期 都係分手的借口
唔愛你就唔愛你架啦
一齊move on啦
我都岩岩分左手一星期左右咋嘛 唔使逼自己啦

有幾認真 就有幾痛

呢個仲要係我初戀黎，我真係全心全意

睇佢地放閃 我已經開始唔識痛

All planned

why i can't move on just the way you did so easily

縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

同你一樣 你一齊左幾耐

Move on !
唔好花心機落臭雞身上

兩個星期
分前一日仲講到幾愛幾愛無咗你唔得
挑 兩個禮拜後已經有新仔
多撚謝佢令我搵到個更好嘅

好似幾好屌

其實你以為突如其來嘅分手都係蓄謀已久

我都係 散咗個幾月佢就有第2個

我都係 一齊4年幾 分手4個月有新男朋友
當初又話同我應該要了解多d識耐d先睇下一唔一齊 唔應該咁快
宜家戈個又真係了解夠咩

唔係好耐，差不多三個月。巴打又係岩岩分手？

唉，其實佢好好既，只係我初戀唔識拍拖姐...

其實係，真係唔好信對方所講所有既山盟海誓，一有咩事起上黎，反轉豬肚就係屎，無人會再記得講過一切。

我都相信係，所以只好默默承受

係佢講分手定你講，有d人可能係想搵水泡

人就係咁，係會貪新忘舊，當有個更好既出現，就會忘記哂以前

今日去左ex以前番工果邊，一行出地鐵已經好多回憶，即刻想喊，好多回憶。好慌張咁揾個耳機，聽啲開心既歌先平復到。原來我冇想像中咁善忙，但我會接受呢一種痛，唔會勉強自己即刻無事，慢慢等時間沖走一切

佢 應該係搵水泡 之後佢搵過我
但timing唔岩 過咗去就算 其實佢都唔係咁愛我

只係唔知要等幾耐...加油啊巴打，我都努力move on緊...

但佢搵你既目的係想同你覆合？

我係絲 一齊左2年 分左手四個月 呢個月頭佢有新女

4 個月 大家係咪覺得好快
我都諗唔到點解咁快

有樣嘢叫水泡

我未同佢分手佢就有新歡啦

係 不過佢無同佢女朋友分手
如果我應承我就係第三者 幾鐘意都唔可以 一個男人如果要你做第三者 優柔寡斷
又唔成熟 都唔係可以付託終身既人

好出奇咩 我試過拍緊個時 個ex暪住同第二條仔去aia 過多排一齊埋